\clearpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{part}{Licence}
\chapter*{Licence}

\section*{Attribution}

\propername[Rémi]{Berthoz} (\url{remi.berthoz@etu.unistra.fr})

\section*{Ce document}

Ce document est sous licence
\texttt{Creative Commons Attribution - Partage dans les Mêmes Conditions 4.0 International}.
Pour accéder à une copie de cette licence,
merci de vous rendre à l'addresse suivante~:
\url{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}.

\section*{Code source de ce document}

Le code source \LaTeX\
utilisé pour mettre en forme
ce document
est sous la \texttt{MIT License},
et est visitable à cette addresse~:
\url{https://gitlab.com/remiberthoz/agreg_phy_chem}.

\section*{Illustrations et données}

Sauf mention contraire,
les illustrations inclues dans ce document
sont
sous même attribution
et sous même licence
que ce document.

Les données inclues
sont issues
d'ouvrages ou de sites internets
référencés dans la bibliographie.
